日文老師招募

- 識日文
- 識用廣東話教日文
- 每星期最少上到2小時堂
- 女導師優先

有意請Whatsapp 個人履歷俾我（Wts：9876 5532）

招募俾你性侵？